政治問題 政治解決 將所有責任指向政權

我哋要警察同香港人都覺得，香港政府先係罪魁禍首，全因政府唔聽民意，強推送中條例，唔會應香港人訴求，利用警察作為擋箭牌

再盲目針對警察其實真係冇意思，武力抗爭應該有目標咁去做，而唔係每次都搵警察嚟做，每次都要武力抗爭會唔會成為我哋最反感嘅「教條主義」？

繼續亂用武力針對警察，論武力，我哋唔會贏，論機會，恐怕前線拉曬都未成功

梁天琦 28/7/2019

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

希望更多人明白

希望大家唔好行錯方向

對準政權
五大訴求 缺一不可

一陣維園見

推

2pm見
大家唔好遲到呀

69 616 71 818